點解男人咁鐘意做兵？

點解有D男人，鐘意左某個女仔就一定要追到手，然後浪費幾年青春

點解唔學D女咁同事溝幾條仔

紅字為原因

你估我想㗎？

唔溝第二條女既原因係？

鍾意左你估我想架

因為我鐘意你一個囉
唔係為左拍拖而求其搵個人

唔想咁仆街囉
溝左一個 咁另一個點

唔鍾意有咩計

有幾仆街
果條女都唔受你溝

揾到鐘意為止

唔係個個都好似啲女人咁做雞

拼音狗

用廣拼

只可以講男女有別

正常真係只能做兵既男仔 應該無能力同時溝到幾個

要同時做幾個女仔隻兵，不了

我覺得唔係，如果你油頭毒撚咁，女神一腳就伸開你，點會比你做兵

如果你真你鍾意果個女仔
你係會想專一對佢
唔想佢傷心
而唔係做厹周圍釣女

兵呢家野睇你點睇姐

因為果d男人專一
不過通常呢d男人唔會俾人睇中
反而真係分幾條線追女仔果d先多人吼

算啦

漁翁撒網係最快拍到拖嘅方法，通常做到呢種方法你本身個能力有返咁上下，恨拍拖嘅女仔就係鍾意呢種能力可以令佢哋有快感，所以呢啲人大機會係花心嘅人，好易玩完就轉

關男女咩事
係人既問題姐

男人都可以收兵

根本好多兵都同時有幾個或以上娘娘
依啲你又唔講